M League 籃球聯賽拒絕警察參賽

過街老鼠冇人歡迎你呀，自己單機啦

以後邊個再話籃球係玩具我屌撚7佢

大學生幫人補習記得睇下個細路住邊

藍波和解了！！！

以後報league報呢個

好波

Sorry借位求推

突發！ 816攬炒啦你老母

[賽後檢討] 抗爭者進化史

支持

唔笑藍波了

快啲到所有運動都拒絕參賽

你班黑警
自己單機玩啦

推到所有運動聯賽都效法

做緊狗都唔會講出黎啦

籃波

以後邊個叫籃球做玩具我屌爆佢

單機啦垃圾

多謝警狗幫玩具正名

點解足球冇？

有料

好

黑驚打波同返黑驚打

籃波撚好波
以後唔笑你地玩具

足總幾時禁止黑警球證 廖國文 文文
執法港超聯賽事

好野黎架

We connect

啱啦
唔係一陣輸左就話你衝擊休班警 之後開槍

牙狗：唔係你唔歡迎，而家係我哋唔參加

推

做得好！

會退款，不了。

足總點會
仲要推大灣區聯賽

梗係入場指住佢嚟屌 順便增加港超入座率

玩具不嬲係講nba 香港籃球係貴族運動

人地都係為球員安全啫
點知會唔會搶搶下籃板俾人淝架

好波 要將依班死賤種人渣變成過街老鼠

黑警唔係暴力傾向就係心理變態 無人想同佢地打波

藍波撚好波

我以足球撚身份表示支持

支持，不過老實講打波都係消防同入境多，popo 會咁健康咩

以後唔笑籃波了

應該將問責同退款掛勾先叫識玩

大大力支持！

啱啦
啲黑警多數冇乜球品
輸唔起搵警棍打你點算

612 721 805 811
1300機場見啦各位

藍絲自己搞個藍球運動啦

以後唔叫玩具

推到所有運動聯賽都效法

721 811

籃球同足球終於可以係連登平起平坐

我仲以為呢世都要比連登叫做玩具撚

多謝港共，多謝黑警

We connected

撞佢=襲警，防守=阻差辦公
警方唔排除會扮成球員同球證執法

Blue ball ho ball

藍波 connected

屌你

緊係唔係啦，好多狗架

消防、入境、懲教、狗都多

救護同海關就少聽d

利申：以前做呢d聯賽

籃球

但係點証明參賽者o既職業先?
報名時要申報職業?

籃球撚connected

足球都要搞

有人睇唔過眼自然會

有身份證number搵唔搵到佢地係咪狗

黑警食屎啦

犬打波？又想打人